我老母原來都係連登仔 (有圖)

事緣前幾日我係屋企外面發現左個蜜蜂竇，
今晚我老母返黎話要好好咁對付佢地。

我以為佢要call漁農處啦，
點知原來係我太天真，
佢拎左支丫叉出黎話要隊死佢地
哇屌唔撚係下話
有d常識嘅人都知d蜜蜂會攻擊人，
你咁隊佢發仲唔飛到成屋都係
但我老母一意孤行 仲話要用火攻

張相好有動感

我太驚

有冇飛入你屋企？

下世好好做人

暫時未
好撚驚 我媽依加關埋門，話叫我唔好阻住佢....

津路水炮攪掂啦

live

無飲開
水炮咪好似之前個連登仔咁俾蜜蜂針

等睇成屋蜂

走左幾隻出黎

我老母仲話見到有蜜蜂桶..話好甜好想食.......

痴線

黑蜂冇蜜嫁喎

佢玩得好開心

樓主個名

我有個野人老母

樓主老母張圖好有動感

你老母

人在野公屋版

你個野壞左啊

樓主個名改得好

留名追live

走左兩隻入黎

樓主個名好應景

留名跟進

樓主老母好勇敢

正評係比樓主個名

我驚撚到仆街

我老母:驚乜野丫！咁撚大個人！
我上次行山都係用布打撚死d蜜蜂，仲摘埋個蛹黎食！
好有營養架！！出面賣得好貴！

正 有冇片

咪玩啦五寶
我走都走唔切啦

伯母好得意

我勸你快快手脫左佢
一間D蜜蜂上門個時無情講 連你都針

cls老母

張相可以做電影海報

見到個種躍躍欲試

癡孖筋

走左3隻入黎

要好好咁報答母親

笑到仆街

佢同佢搏鬥緊
我老母話一開始係趴左係佢手臂
佢用手一野撥走左

樓主下世要報答樓主老母對你既養育之恩

樓主仲有心情時間去數有幾多隻飛咗入嚟
根本樓主同伯母一樣咁痴線

宜家咪就係報答既時候

叫伯友用津路水炮嘛

笑死 第一次見到真火攻
以後連登仔可以搵伯母唔洗搵漁農處

唔係我數架，我老母同我講
我驚到一早縮左入房啦

嘩屌 最尾嗰句笑到我仆街痴撚線

我老母真係話佢做埋漁農處份工
仲話叫得人黎蚊都訓啦咁，佢自己攪唔好

屌你用火攻，一陣d火肖跌落樓下火燭又多幾間兇宅

樓主仲唔走佬可見你同伯母一樣癲

日頭睇到嘅係咁
白色個d就係蜂蛹

樓上樓下多得伯母唔少

伯母完勝連登仔

伯母似係狂戰士

我都係咁講，佢唔聽
個蜜蜂竇跌左落街都唔知點算

伯母好似玩得好開心

CLS老母

痴撚線

有日頭完整無缺片 但唔知點俾大家睇

追live

你個名係咪岩岩改

Cls ga

勇武

蜂蛹

佢依加用毛巾拍緊d蜜蜂
已經拍暈左2隻，沖左落廁所

公屋仔？

係丫 都唔明20幾30樓點解都有蜜蜂竇

Mum VS Wild

一路睇一路笑到仆街

正皮比老母

ip 都唔洗 check

你阿媽好揪得

拍暈左2隻

d蛹有bb雞蛋咁大隻

女BEAR

我都想有個咁撚大膽既老母

伯母真可愛

數住幾隻 伯母威武

個背影睇得出佢好興奮

屌你伯友好好笑

笑死

玩到放埋老母上嚟

又一隻

住公屋有咩好恥笑？公屋係我地香港人既褔利黎架

嘩屌

樓豬既上下層鄰居多得伯母唔少

好撚癲
伯母

留名等睇蜂蛹食評

戰神老母

我打住LOL先，一陣再更新

馬蜂來㗎

屌你快啲更新啦，等唔切

痴線老母

Bro唔係蜜蜂黎⋯⋯

樓主屋企個景都幾開揚喎

樓主老母

強帖留名

癡線

留名睇伯母食蜂巢

樓主你知唔知伯母打緊呢d唔係蜜蜂黎

唔好得罪樓主老母

留名等睇沖蜜糖水

笑到我仆街

留一杯比我飲

痴撚線 留名

馬蜂？

睇圖啲蜂似係火屬性
非用水攻不可

救樓主老母

雌蜂身上有一根有力的長螫針，在遇到攻擊或不友善干擾時，會群起攻擊，可以致人出現過敏反應和毒性反應，嚴重者可導致死亡。
樓主rip

樓主一家...

等睇樓主同老母上報

正皮係比樓主老母既

做你男朋友就慘

學下伯母啦

樓主同伯母小心啲啊 唔好俾佢針到

呢隻蜂唔係講笑

屌 樓主咪撚打機啦 等唔切啊

我老母已經整甩左個竇

依加落左樓下睇有無蛹食

rip樓主

痴線 我竟然追到live

留名 live
樓主老母保重

好撚癲

針中死人嫁

樓下多得你唔少

樓主記得影埋老母個食相

Live

不孝子

痴撚線老母

樓下嘅人rip

本來今晚心情好沉重
多謝你令我輕鬆返

追到live

佢好唔開心咁返黎話無蛹食

留名等睇樓主老母食評

正一不孝子
自己老母都放上連登
下次老母冇戴bra又放上黎喇喎？

好想做蜜蜂鑽入你老母個西到

咁個巢去左邊

應該係個簷篷到掛

低層果户人咪

好癲

學下老母啦樓主

火攻

伯母真係好勇猛

低層個個位好似無窗，就算有都唔會有開
唔係住宅用途單位

伯友好波

好想睇直播

洗唔洗搵管理處

女狂戰士+(懦弱樓豬) 大戰殺人蜂

結果狂戰士贏

伯母

仆你個街 wasp嚟架唔係bee
bee就冇所謂啦好易解決
wasp你自己搞整唔死哂佢地一定會返嚟再築巢
仲有 wasp針你可能會有過敏反應 勁過bee好多呀
你老母真係痴左線

跟住點

食評

上次個位小學雞唔知點 最後好似去左醫院

屌樓主你住邊
今晚無啦啦有隻bee定唔知wasp飛左入黎
明明以前都未試過

水炮
火叉
下個係？

我同我老母乜事都無 多謝大家關心

我媽食過話甜甜地好香好好食
佢仲要生食

你呀媽好適合野外生活
伯母好身手

留名睇樓豬陷家俾樓下清算

Btw伯母係咪有啲肚餓
係時候幫佢淥返個公仔麵

你老母害死最底果層啲人

佢拎左枝津路水攻未

等我仲以為樓主老母影相 po 上嚟比樓主見到…

+1

我以為係樓主老母上連登比樓主影低左

勇武派

老一輩係咪特別中意蜜蜂 我屋企以前有隻蜜蜂入咗黎 我啊嫲同佢大戰打到好興奮

你阿嫲身體咁健康係值得高興

CLS

雖然係好笑
但叫你老母小心啲好

我會俾世界級

終於追到

加一

正帖留名

好撚勇

伯母真係堅

識火攻都係連登仔姐

笑撚死

留名

黃大仙？？

馬蜂又稱為「胡蜂」或「黃蜂」。根據其種類的不同，各地對它們的稱呼略有差異，例如在樹木上築巢的馬蜂類統稱為「葫蘆包」或「吊包蜂」，在洞穴中築巢的大型馬蜂類又會被稱為「大土蜂」、「大馬甲」、「老土甲」等。

一、馬蜂為什麼會蜇人

專家介紹：馬蜂之所以蜇人，都是因為它腹部末端有螫刺。然而這螫刺是由產卵器轉化而來的。蜂王、工蜂是雌性，具有產卵器，也就是螫刺，只不過是用來作自衛的武器。雄蜂沒有產卵器，也就無螫刺。

馬蜂和蜜蜂都有群居的生活習慣，由於蜜蜂人工飼養的較多，一個蜂箱可容納上萬隻蜜蜂。馬蜂則多是野生的，發現的黃馬蜂蜂窩大多只有拳頭般大小，一個蜂窩裡大概能生活一二百隻黃馬蜂。

雖然它們有群居的習性，但也排外，對於誤闖進來的成員，會群起而攻之，將其殺死。

馬蜂的護幼、護巢習性很強，它們的脾氣更暴躁，更「好戰」。

馬蜂群居，但有些也會在離巢很近的地方單獨行動。如果不巧你與馬蜂撞個正著，或者發現有一兩隻馬蜂在你面前打轉，一定要快速躲閃，不要輕易出手。「很多人在與馬蜂相遇後，在慌亂中都會出手將其打死。當打死一隻馬蜂后，就會有越來越多的馬蜂趕過來攻擊你，有時也會惹得馬蜂傾巢而出過來報復，」

「一旦有馬蜂被打死，它們會在臨死前釋放一種獨有的氣味，作為危險信號傳遞給同伴，在接收到同伴傳遞過來的信號後，同窩馬蜂就會立馬飛奔過來，進行支援。這就是為何打死一隻馬蜂就會惹來一窩馬蜂的原因。」

所以如果不小心惹得馬蜂炸了窩，要趴下別動，以免馬蜂群起追擊。

此外，人為傷亡人中絕大多數是主動攻擊蜂巢時遭到報復；使用的化妝品中有與馬蜂信息素近似的成分；飲酒的人易受到馬蜂的攻擊。

樓主

原本想入嚟叫聲絲打。。。

人在野 單挑馬蜂巢

如果樓下有人比蜂針，引致敏感反應，而管理處又知係你地做，或者有上連登睇到依個topic既話，你全家會比人告到甩蜂，兼賠到你賣樓都唔掂

又有一隻

擺幾扎香用煙攻走佢啦

群蜂戰老母

樓主老母没有極限

伯母對住個熱水爐煙囟位火攻
好癲

我老母話黎幾多隻打幾多隻..
之後就又一野拍死左...

今鋪係咪要救樓主老母

痴撚線 放過人地啦

呂布上身

條屍好完整

開始報仇啦，樓主rip

佢用手捉起左

圖呢？快點

幫伯母影張一手捉蜂一手勝利V既相啦

神擋殺神 佛擋殺佛
- 無雙 當對目標使用殺時目標需打出2張閃

我都係

戰鬥型老母

用手打
一野針落黎咪....

關哂啲門同窗未

伯母身手不凡

用鞋打

你老母一個人滅左人地成個黨

好撚勁

伯母忍左你老豆幾十年
依家終於有野俾佢出氣

樓主隨時成晚要同隻蜂玩遊戲

你老母趙子龍？守長板橋

痴線 希望伯母守得住啦

我老母同你老母都有番咁上下技術

read 你老母01
content farm 都冇人屌

伯母咁生鬼大膽
平時一定好多野講
不過食果D係白色果D咩??

追完post，笑到傻咗

留個靚名睇後續

津路俠

戰神

屌你個仆街衰仔
放我上連登

樓主老母毫無畏懼殺啊

終於追到live 臨瞓前上下連登依家笑到瞓唔到

我縮左入房開冷氣，無事嘅

你指d蛹？

一句說話就顯示出你唔係家母

話左唔係蜜蜂都仲玩
雖然你老母好撚勁 但針到真係死得人

CLS 我live左

我老母仲玩得好開心
難為我驚到仆街

追到live
樓主老母真係好撚勁
希望你老母可以戰勝堆馬蜂

啲相配埋對白已經好生動
再睇埋樓主個名

btw樓主小心

伯母好勁

樓主老母好勇猛
而家個巢跌左落街？
天光影黎睇下
同埋定時定候向我地報下平安
驚你地被蜜蜜蜂針親

樓主媽媽加油

戰事暫時告一段落

應該係
天光都未必影到，太高

樓主好幸福，俾著我呀媽一定喊住報警

柒完未 樓主個隻唔係bee黎

你老母好痴線

痴線 你老母張飛定關二哥

樓主老母勁到

留名向樓主老母拜師

樓主朝早啦，戰況後續如何

累撚死人

三國殺

對住個條係咪城門河？

竟然追到live

笑到痴左線

以前男輩既人好多郁真係唔怕
好堅秋 有時我都問自己係咪真係咁好驚
但痴到埋你身邊真係好撚驚

火攻果張好大坑舞火龍feel

留名睇wasp 復仇

香港建國時要搵伯母做兵器武將

裝左連弩

無事呀嘛？

cls
留名跟進

唔係津路水炮咩

發覺上一代啲女人好勇。
唔知依代啲女老左有無勇氣

lm

你老母夠晒威
你老母的確好洗

睇標題以為你話見到老母上連登
點知原來咁痴線

Lm

live左

bee邊有2張閃，所以死晒

笑到痴線

正皮比伯母嘅

樓豬唔見左

哇痴撚線
樓豬同伯友冇事吖嘛

得罪講句
關你撚事咩連登仔
你係個mon後面神勇有撚用咩

回錯post sor

BE BRAVE StAY WILD

樓豬上嚟報平安未

樓豬好波

一陣火把跌落街gg了

樓主還好嗎？

Rip

樓主

勇武老母

正評係比伯母嘅威武

無後續啦 到依加都無其他飛入黎

無河

無事~有心

我表示無
我媽係鄉下地方長大，所以先咁勇敢

無事 有心
我媽到琴晚後期開始眼訓玩厭
丟低左句唔好阻住呀姐我訓教就訓左

點解你學唔到你阿媽啲英勇
恭喜你安全長大

雖然唔知咩事，但係加油呀

好得意

呢代男人都無啦

我啱啱去睇個竇位，發現
屌原來未俾我呀媽療晒！！！！

GG

Live左

live咗

影嚟睇下

gg 了

仲有

續集

打電話啦仲等啲咩
伯母都過完手癮 玩厭左

個巢好入？

佢唔係屋企
依加換衫落樓下講

係

live 咗

不如叫老母轉水攻試下

我都係 睇完即刻開心哂

預備反擊

記得鎖好窗

好快call齊人馬報仇

樓主rip
bee人 反擊戰 3

用電蚊拍打
電到啪啪聲

笑到仆街 樓主老母張相

樓主老母返黎救駕未

玩還玩真係小心d好

試下入佢中路
火攻唔得睇黎要用電喇

係咪準備有round 2

試下高壓水炮

又嚟過

好似果啲攻防遊戲咁

仲未完

老母又要準備round2

啱啱走左隻入黎
我驚到又縮左入房

佢應該返左大陸 屋企得我一個
我依加9秒9離開左屋企

小心一陣翻屋企有成竇等住你

用吸塵機吸夠唔夠長？

你呀媽其實係特登留返唔清哂佢,
人地就養蜜蜂,你呀媽就養胡蜂
比佢地大啲之後,又有得玩又有得食,
新奇有趣,好食好玩,一次滿足佢三個願望

btw,你老母識唔識分咩野係蜜蜂,
如果見到你老母行山打蜜蜂,破壞自然,我真係一巴車佢落山

用蚊拍 ？

我會派我老母試探敵情先

屋企無

我都唔知佢知唔知

痴撚線
伯母好為食

真。食家

你老母匿埋係度食雞髀呀

樓主快啲打電話啦，再遲啲馬蜂攻入黎啦

樓主要喺蜂巢原本位置附近噴吓殺蟲水
(唔知會唔會影響你熱水爐)
因為啲蜂會靠味道認路

黃蜂嚟嫁。。
唔係蜜蜂

伯母你好厲害.jpg

笑到仆街

你老母係小熊維尼

伯母勁

唔好開窗住先得唔得

樓主去咗邊？

笑鳩死

出左街，我派左我老母返去先

你阿媽自己搞完
返左大陸丟低你係屋企

唔知點解有聲

明明佢話返左屋企，
但我返到去唔見人不特止，
d門窗都開晒

樓主RIP

樓遠有冇圖更新下？

佢似玩鳩你

rip

樓主今晚唔使瞓

樓主rip

伯母尋日示範完點打，今日想訓練下你先呃你上去炸，快d準備毛巾同拖鞋

樓主宜家點

屌竟然仲有

樓主報吓平安好喎

笑死
咩都開哂

lm. 希望樓主多圖報平安

留名睇續集

樓主還健在嗎？

樓主比伯母訓練完後打死左幾多隻馬蜂

高質post 等睇樓主老母帶埋d fd一齊上黎食蜂蜜
唔知點解覺得你媽係呢d性格既人

Round 2 樓主小心啊

上一代住鄉下真係唔驚依d野
蛇蟲鼠蟻咩野未見過
我媽話佢以前係鄉下都係咁燒黃蜂
仲話燒完個巢可以食

勇武老母

你老母玩鳩你喎

樓主唔更新係咪....

THIS IS COYOTE PETERSON AND I AM ABOUT TO ENTER THE STING ZONE

伯母識布棍都算
仲可以準到拎黎打昆蟲
敢問黃飛鴻係你老母邊位？

樓主老母避風頭

樓主老母返左黎未

黃唔係蜜

樓主俾wasp針死左？

我比較想知蜂巢下面圓形嗰碌咩泥

種花嗰啲就係泥
嗰碌熱水爐exhaust嚟

樓主呢rip

痴撚柒線

過去一年我喺成千上萬個Post到留名，每日F5成為左我既工作，無論整爛幾多個Keyboard我都堅持落去，希望巴打們會放Seed。離佛誕仲有唔夠一個鐘，由於我最後一個Keyboard都壞埋，我懷住急躁既心情衝落街買，我唔想喺最後一刻先前功盡廢。

然而，我越搵就越心急，越心急就越搵唔到，12點都差唔多到，仲邊有電腦舖開？就喺絕望既時候，我聞到某條冷巷傳黎Keyboard既氣息，我感覺到佢地呼喚緊我。經過一條濕滑又充滿老鼠既通道，我黎到一間墨綠色裝修既專賣店，奇怪既係呢間舖淨係賣Keyboard，而每個Keyboard都只有F5一個掣。

店長好明顯係一個年過30既魔法師，我覺得佢外表有啲似張如城。「棺材兄，我想搵一個耐用啲既Keyboard。」我用親切既語氣同店長打招呼，希望可以攞到多啲Discount。店長上下打量我，詭異咁笑：「嘿嘿，我地啲Keyboard雖然淨係得F5，但係每一個都有靈魂，唔係一般人駕馭到。」聽完我即刻掏出身上既$103.5自信咁叫：「同我包起晒佢，呢到我諗夠包起埋Auntie。」店長搖一搖頭：「一粒睪丸，一粒睪丸同我換一個Keyboard。」

估唔到佢玩到咁大，呢刻我既霸氣蕩然無存，我覺得自己已經處於下風。「店長，我頭先係囂張左少少，對唔住囉，開個價黎。」「唔關事，古有名劍配英雄，今有單睪配Keyboard，我地唔收錢。」見到店長堅定既眼神，我覺得佢唔似講笑，我望一望手錶，再望一望Keyboard，我知道呢間舖係我最後一個希望。

我深呼吸一下，然後緊緊地咬住T-Shirt，慢慢伸手入褲檔一手就將睪丸扯出，成抽放上檯面嗯都無嗯一聲。店長報以滿意既微笑，挑選左兩個Keyboard俾我，我眼尾瞄一瞄，Oh Shit！原來我太大力唔覺意扯晒兩粒出黎。為左保持形象，我冷冷咁講左聲多謝，就拎住兩個Keyboard一步一步咁走返屋企......

我呀媽都係咁講

類似煙通，煤氣爐嘅煙通
好彩佢燒之前識得關左個煤氣制

原來我呀媽一早就已經靜雞雞又隊過個竇
依加淨返少少係好入。
佢話依加d蜂不停咁俾佢趕完又返返黎

樓主呢

好入清唔到？
用水炮沖沖佢

樓主老母後生係咪咁樣

樓豬冇咩唔好番屋企啦

樓主呂玲綺後代

太遠喇

我老母又玩個竇 有片，但點up上黎？

狂戰士

cls

轉武器再隊過

試下噴天拿水,D味勁到 不過響個爐上面

發下發下

一野潑走左隻

我睇到笑到傻左

伯母厲害厲害

日日玩幾餐
唔驚伯母悶

屌一棍打走左一隻蜂

好棍法

隻蜂被伯母一棍轟走咗

敵將 is doctor Lee

凌空抽擊打中喎

諗起有甲由我老豆都係徒手捉 農村大呢d 野真係唔驚

我識老婆果陣佢唔係咁

而家先睇到 多謝你
其實純粹係我睇完巴士單新聞自己感情用事

好癲 樓主唔好得罪伯母

癡撚線

追到live
而家咩環境？

Live
伯母呢棍好勁

西利 軟棍都可以一野轟走隻蜂

連登仔要學下野喇

真。勇武派

勇母

伯母真係好風趣 笑死

你老母係黃蓉？咁好棍法

打蜂棍法

一棍西走左

追到live
樓主老母係英雌黎

上埋01

記者真係易做

上連登搵下新聞就收工

咩叫「該名連登仔以『我有個野人老母』為題發文」

點解要咁對d 蜜蜂

提提樓主，你要用火輕輕辣一辣個巢位，唔係佢地會喺同一個位築巢嫁。

唔係蜜蜂來

正評比樓主老媽

點解啲蜂唔聯群結隊攻入樓主屋企

樓主健在嘛？

追po追到而家
樓主老母真係好撚正
好堅決要整走舊野

LM

有無updates

伯母戰鬥成點

懷念樓主

垃圾記者係咁上下

馬蜂全疊打

我無事 出左街無更新
我同我老母講左我開post，話我做乜放佢上網
仲話要一棍打死我

我老母d friend都有睇到

好想指插你老母

佢依加放左嚿有殺蟲水嘅紙團係個個位，暫時無嘢飛得黎
多謝巴打提醒

你見到我老母就唔會咁講

蜜蜂又唔係害蟲做咩要趕盡殺絕

先唔講唔係蜜蜂，咁近民居點都要清啦

樓主再見, 而家d蜜蜂吹雞, 亂搞蜂巢會出事架嘛

今次滅蜂事件令網民想起約１個月前的同類事件，當時有另一網民自製「水炮」，在900毫升的樽裝飲品膠蓋中開一個小洞，試圖利用「高速水炮」擊退蜜蜂，誰知失敗而回，更被蜜蜂螫到手背。

RIP

其實伯母係邊到練武，我想去拜師。伯母棍法既奇特之處係佢可以人棍合一，同其他門派相比一睇就知係失傳已久既打狗棍法，但伯母將佢改良成係半空中，以準度速度同力度為核心既棍法，實在令人驚嘆不已。由李小龍先生過身至今，能令我驚嘆既人實屬少數，而伯母就係其中一位，未知小弟可否登門領教下伯母既棍法呢？

佢發撚完我啦

佢應該係鳩fingfing流派

樓主健在嗎

op

Pish

樓主苦練鐵布衫

健在
個竇我老母應該玩完，
佢琴日放左舊有殺蟲水嘅紙巾係個個位，
d蜂就唔敢再飛入去

伯母識布棍

一野fit走隻蜂，伯母好棍法

流派!
滅蜂棍法!
王者之風!
全新!
系列!
天破俠亂!
看招!
血染黃蜂一片紅!!!!

好老尷

高手

我覺得#568老尷d

個竇我媽已經玩死左(應該)
如果仲有下文我會再同大家講

伯母好身手高手在民間

係喎，你老母最後有冇蟲蛹食

一人大戰幾巢黃蜂贏左
伯母